三國志大戰街機一問

小弟新手一名
NDS玩到爆機

想問下有fd話卡要1換1
係咩意思??

佢比左幾張卡我
叫我上網入同佢放左出黎
我可以入幾多張?

有部機冇得玩
除左用黎排隊重有咩用?

［街機］三國志大戰4 討論區（3） 竟然開到第三個post